我形住形住 覺得係杰仔用彩虹來鼓勵大家既

唔知有冇人同意

一路好走

願他靈魂安息！

屌 以為你講岑子杰